馬拉度納過左身，時事台竟然一個post都冇

你地當馬拉度納係安全套？

阿根廷同拿玻里波衫都係藍色，肯定係藍絲

原本我都唔想出聲

2020都唔俾講啦

究竟係愛定責任驅使你出聲?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

馬勒當拿呀屌

Who?

睇撚死人, 咩馬拉度納 ... 原來係馬勒當拿 其實 OP 直接話自己唔係香港人咪得.

叫馬拉度納有咩問題

屌

黃定藍？

馬拉度納只係一隻波台狗 開時事台撚事？

你識唔識尊重人？

balltoy ching 反上腦？

貝克漢姆
切爾西
阿仙納

冇人知馬拉度納係邊撚個，馬勒當拿就知。支那人唔好扮識廣東話，仲有，馬勒當拿（或馬拉當拿）喺80-90年代香港嘅報章雜誌新聞係人都用廣東話呢個譯名。呢度係香港，唔撚係支那。Hong Kong is NOT ChiNa

你用依個名代表D咩?冇人知你up乜呀
球星死左去波台啦

咁你死左係咪去寵物台

5/10

今次搵maradona 嚟玩膠添